有時命同神靈既野唔到唔你唔信

命 ,講下琴日我既詭異經歷 : 就咁 諗住同阿媽同家姐去佐敦睇醫生,詭異經歷來了。先係阿媽唔記得帶藥,要家姐搭左小巴返屋企拿,洗多左7蚊。跟住,我八達通過唔到火車閘要職員幫手,跟住搭火車,罕有地有3個位坐,當時係星期六,應該好多人搭車返工,冇理由咁橋有位坐。跟住去到佐敦站,我地出個卡部電梯又壞左,又行要前多幾十步搭電梯,跟住返到屋企,諗住升級部I Phone 點知佢話出現錯誤,但又UPDATE到WOR....跟住部電話話儲存空間不足,搞到部電話而家都用唔到。全部同一日發生,又冇咁橋呀.....

神靈野 : 2017年婆婆走左婆婆係大陸住既,我地返大陸當日早上,有隻飛娥飛左入廁所,到而家3年都冇見過飛娥又入廁所

2.聽聽下鬼故,電箱突然跳制....

有時命同神靈既野唔到你唔信

係你自己將啲巧合串連埋一齊姐

真人真事

我啱啱轆咗嚿橙入嚟
又見到你呢個post

唔到你唔信

如果神呀鬼呀真係
1. 有能力干涉生者性命或者命運
2. 有興趣干涉生者世界既事情
咁就唔該搞掂共產黨呀黑警呀藍絲呀先
thx

我相信會

分享下

幾時？

聽d神棍講下世？
定淋病死後落地獄？

唔好咁傻啦

邊個神都好 即刻出嚟打救港人
咁就即刻大把人信你囉

democrazy will ko

democracy